荃灣有冇咩黃店有得外賣自取？

如題
我知 BABA's Station有, 但我見佢生意都幾好, 想幫襯下其他黃店

冇

新記同龍門應該有

和你pay 果類app有齊

齊柏林熱狗
光榮
全記

杜狗介紹過食咖喱

樓主咪講咗囉on9

唔知佢叫咩名
得唔得？
咁都係出黎抽水？

唔識咪講少句囉，話人杜狗就唔係抽水？
有冇咁玻璃心

越翠苑